**EVAÇÃO NO ENSINO SUPERIOR**


O projeto tem como objetivo analisar a evação no ensino superior, bem como buscar informações relevantes que busque entender a dinâmica do ensino superior e sua relação com a desistência dos dicentes.
